721 上環開槍整合

721 上環開槍
2019/0721/上環硝煙花特別多

【721即時】
22:44 警察向示威者開槍。

【721開槍實錄】
克警濫暴，我們必定會追究到底。
林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者

22:30【#城大速報 - 本報記者被催淚彈頭擊中！】

push

推

幫推

最緊要 推

狂推

唔好比政府分散注意力啊

唔好中招，兩邊都係好撚緊要

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
黑警用催淚彈直射向記者
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

Push

除左元朗，上環都要佢交代，咪比佢走

推啊

終於有

推 有幾多人中槍而家無人知

全世界一知

大單過元朗

幫推!

推呀 要全世界睇到！

上番去

推!

乂整合非常好

就係要呢啲

推呀屌你

光復香港 時代革命

推 俾人更多人關注

推上熱門

有整合都唔推算點

依家島第三頁有無搞錯

推推推

巴打你整理得仲齊過我

推
我要番去了解下

推啦仲望

輕輕一推

推呀

推到黑警老母都仆街

開槍唔可以當冇件事
推

推爆

推啦戇鳩

係咪戇鳩呀

一齊推呀

推！！！

我唔想十連呀

快撚啲呀

快啲推

素推

推撚到彈app

連登仔post都唔撚識推

推啦望咩呀

無警示開槍呀講緊

點可以唔知呀

又係我

我想贏炸

我無嘢講

推撚左先

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

PUSH

Push.
黑警死全家。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Pish

推！
哩個都係警察惡行！
開頭係無警告下開槍！之後先出返警告！

上環同樣重要

呢個都要推

光復香港

點解熱門無上環

推，唔好俾d恐慌性消息洗左落去

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

721 上環開槍
1. 2019/0721/上環硝煙花特別多

【721即時】abc
2. 22:44 警察向示威者開槍。

3.【721開槍實錄】
克警濫暴，我們必定會追究到底。
林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

4. 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

5. 警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者

6. 22:30【#城大速報 - 本報記者被催淚彈頭擊中！】

7.【721即時】 22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

8.【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

9.【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

10. 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

11.上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

12. 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

13.黑警用催淚彈直射向記者

14. 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

15. 警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛

16. 7.21 催淚彈在人群中爆開 | Facebook

17. 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇

18. 【22:20】警察開槍射胡椒彈

19. 【2232】較早前在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。

20. 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20

21. 警方於西環一帶清場期間，幾位媽媽手持鮮花走到防線前勸諭警察不要使用武力，又稱明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。

22. 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌 推啊 上環post冇人理啊

推上環

我無野講

推
唔好被轉移視線

要回歸正題，黑警任意開槍

光復香港 時代革命
全民頭盔月

推呀屌 唔好再比元朗上熱門住

推宣言 追究開槍
光復香港 時代革命

黑警死全家，開槍當練習咁射，屌你老母！

推！！

推！

pish

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

光復香港
時代革命

雙軌並行!

🙏🏻😭😿

黑社會立法會議員何君堯

推
唔好俾元朗事件蓋過佢

pish
咪理再理迖哥
你地而家咪傻佢spin緊囉

呢個post唔可以沉

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

我要喺熱門見到呢個po

Pushhhhh

推
要被更多人見到

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

一推再推

破佢地陣 唔好用Cocktail呀

推呀！死黑警

up

上熱門

推呀屌

dllm警犬

黑警死全家

推返上去

推爆佢

義士宣言：不排除成立臨時立法會

Push 唔好被分散注意力

唔好比佢沉

所有上環post幫手推

推呀 搵哂上環既post黎推

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

光復香港，時代革命

推返啲721黑警po 上熱門

輕推

Push!

一個都不能少

推上環post

記者好多時只係企定定影實個警察，又唔影邊個被指住，咁樣好難做文宣究竟佢點解開槍..

光復香港時代革命香港建國

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

上環

不要忘記上環

屌你老母
啲煙霧彈多到仆街
克警死全家

推啊屌 廣傳啊 無預警開槍啊！！！！

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

推推

推！等多啲人睇到！

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

推推推
唔可以俾黑警開槍post沉！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

推呀
琴晚上環好撚大獲

補圖

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

上環POST人手置頂

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

。

推到全世界關注呀

元朗緊要，上環義士都重要！

要推上環post呀

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

簽咗都要廣傳
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

[行動升級] 729 全港大罷工

大家多D係whats app，IG，FB咩都好，Share出去
可以既印埋宣傳單張貼係街
有勇氣既叫多幾個骨友一齊擺派傳單

光復香港！

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

俾大家參考

pppppush!!!!!!! 元朗消息已夠

Pushpushpush

定期推上環

黑警

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你班人咪再忽略上環班狗開36槍！！！

推，呢邊都唔可以沈

推番小小上環, 真係太多何妖

721

推

今日只推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST
唔好俾人轉移FOCUS
同意請copy呢段再繼續推

推
推返721上環上熱門呀!

推上去

我冇嘢講

Up

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Pish 何妖who fucking cares
上環手足不能忘

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

推 上環post
唔好對警暴麻目

我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推撚爆柒佢

推返上環721上熱門呀

咪撚再用何妖打飛機 五大訴求回應左未

推上熱門
重要過何妖

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

PUSh

721中上環班手足點啊？
我唔係要你哋唔討論元朗
但唔好向個熱門到一個721中上環嘅post都冇啊
你當721嘅義士係咩？condom啊？
而家連登好明顯有仆街打手啦

元朗大肚婆俾人打嘅消息係邊度傳出嚟？
飛天南死咗個消息係邊度傳出嚟？
何妖同佢家人嘅地址同電話係邊度傳出嚟？

向連登啊
之後呢？全撚部都係假㗎
醒下啦 連登仔

同我睇清楚中環當晚發生咩事啊
唔好習慣咗黑警濫權呢一回事 就淡化佢哋嘅所作所為
黑警濫權就係濫權
一定要追究到底
仲有5大訴求

義士唔係condom

必睇

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

屌你地老母 人地未搞你就搞死自己先
義士唔撚係Condom呀
中環當晚發生咩事點解得咁少人係連登講呀
元朗係要關注
但係拜託唔撚好失焦

而家一毛、三毛、五毛
甚至我地自己已經模糊咗呢個幾月活動嘅主軸

！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

義士唔撚係Condom

推 黑警食屎啦

大家要堅持 唔好分散注意力

推!! 仆街開咁多槍

push
五大訴求！！！

大家唔好遺忘上環手足

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

唔推唔得

推 聚焦上環

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

推

元朗反官鄉黑大龍鳯基本已定，大家一齊為義士討回公道

提主線，義士不是comdam

感激義士既付出

重推中環

721 要推返上水

何君堯唔值有咁多post 架!! 推返上環啦!!!

輕輕

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦

推番有用 post

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞

堆

推一推

係時候要做正事

721 上環黑警無預警蓄意射殺示威者

727 元朗反黑

推呀！

光復香港！時代革命！

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

借位一pish！

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

721 開槍時間與影片整理

再推

留意返中上環啊
推返上頂

再推呀

Push 我無野講

推返上環件事上去先！

P

推上

推!!!!!!!!!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

721 開槍時間與影片整理

幫手推 唔好再比何妖糞post係熱門啦

黑警想攞人命

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但俾人打必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

721 上環開槍

721 上環發生了什麼事？ Now

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

1. 2019/0721/上環硝煙花特別多

【721即時】abc
2. 22:44 警察向示威者開槍。

3.【721開槍實錄】
克警濫暴，我們必定會追究到底。
林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

4. 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

5. 警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者

6. 22:30【#城大速報 - 本報記者被催淚彈頭擊中！】

7.【721即時】 22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

8.【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

9.【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

10. 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

11.上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

12. 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

13.黑警用催淚彈直射向記者

14. 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

15. 警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛

16. 7.21 催淚彈在人群中爆開 | Facebook

17. 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇

18. 【22:20】警察開槍射胡椒彈

19. 【2232】較早前在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。

20. 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20

21. 警方於西環一帶清場期間，幾位媽媽手持鮮花走到防線前勸諭警察不要使用武力，又稱明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。

22. 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

推
勿忘五大訴求
一、撤回逃犯修訂條例
二、撤回612暴動定性
三、釋放被捕人士
四、獨立調查警察濫暴
五、實行真雙普選

推就推呢d post 啦唔好成日開個新post 又話唔關注 ...

Download Backup link

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

一齊齊心推上環post

推上去

可唔可以唔好忘記義士
可唔可以唔好忘記開槍係好嚴重既事
會死人架 屌你地

一齊推多幾次

我冇野講

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

咁大件事 都咁少關注

呢個一定要推

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

人手置頂

警察咁都得嘅嚇親我呢d小市民